泰妍親妺妹出道！懷疑抄襲IZONE？WIZONE：憤怒了

我地IZONE口號明明係eyes on me 泰雞呀妹居然出首Eyes On You！？想引起話題
都明白嘅佢咁嘅尊容 相貌平平音色普通 呢首歌都唔會熱得去邊 不過我想問吓點解泰G會俾佢出道 唔講都唔知係兩姊妹

7.7

痴線.......

55...

夏妍?..

痴咩線

秦研？

咩者

夏妍wo

中

Hea到

未整容就出道

你個名 = 抄襲邊伯賢良淑德

你係咪弱智

已經諗到佢嘅後果會同面紅的思春期走路嗰條女一樣

25???????????????????

no....

非

No咩.....

屌 垃圾izone抄夠前輩未

邊..

咩